剪頭髮遇到Gay佬性騷擾

是咁的，啱啱去剪毛一入到去見到個洗頭佬戴哂兩邊耳環已經覺得佢gaygay地，佢照舊叫我坐低然後打咗個眼色，咁等咗一陣就帶咗我去洗頭，
佢：我啲水啱唔啱
我：啱，然後係度諗男人老狗有水
咁繼續洗啦，洗洗下
佢：龜頭含唔含
我嚇撚到即刻講唔含唔含
然後一路洗一路查家宅咁問我幾歲住邊，我都hea答佢幾驚佢黎搵我
到到開始剪毛既時候，我係鏡反射見到佢又望過黎，我就知佢今次應該沉咗船
利申：而家仲驚緊，以後都唔會幫襯個間salon。

有是咁的
加0.5分
0.5/10

閱。

有無地址，想挑戰下